一人幾隻你覺得值得長渣既港股

阿里? 騰訊? 京東?

6823

港交所

566

5

大家可以講下原因 一齊研究

ATMJ, 小米，比亞迪，匯豐

1

700 就快 700

7500

2269 3347 3759

3

長揸黎講一定係美股
穩定

個人睇好amd

蘋果macbook 都轉用ARM了
將來係會係RISC 既世界

哩幾隻唔錯

咁有冇邊幾隻受益

616

執柒咗佢啦

Hsbc

四大銀行

laptop cpu市場,amd下年就搶到intel好多%
desktop 市場, amd就黎過intel添

arm係嬴在功耗低,但始終ARM本身既設計仲有好多問題要解決先應用到, 依到起碼講緊10年時間
而且apple只係用係自家產品,但window 暫時性都係用X86
我唔覺得apple搶到好多份額,
而且就算搶到,損失既只係intel, 唔係amd。因為mac book係用intel 既cpu, 但係用緊amd display card

做打手做到你唔知三星受益

遲早laptop 同brick 都係arm
Intel amd all die

5號啦
重上100蚊指日可待

3908
大陸JPM，次次ipo都有佢份，冇得輸

9988 3759 1211

005

384

bynd

0001 長和值唔值

6969

ARKF 都揸騰訊 阿里

0005

騰訊，亞里長線係好，但仲係有啲高，中海油息高，而家唔貴，長線會返上11，12蚊，而家入啲做穩膽，負責投資組合嘅派息部分。

另外入少量內銀，匯豐，都係負責派息。

669一隻搞掂，今年重倉，依家仲有

算把啦
早兩年大把財演都話823可以永遠持有而家睇下點先啦
個期炒咩咪長揸咩 引哂啲傻仔入市

你地放過貓仔，明明佢慢慢升，你班仆街登到佢跌
仲有佢派息

前幾日入左幾手即刻幾%幾%咁跌

兩倍黃金etf

周期股黎

熊市先入

雷蛇

慘 386入 都唔知幾時先升返
買左幾次股票既新手

386

669 創科實業

1928 金沙國際😂

2269高汁

Sorry 講錯